點解新聞係講每百港元兌人民幣？

每十 每千 得唔得

有冇Ching知

你鐘意啦 你用七個七毫七對幾多都得 無人理

有咩意義？

易計囉

因為人民幣面值最大係100蚊，亦係最流通既果款

一百毛係最多人兌囉

因為以前官方牌價100港元對得廿幾蚊外匯卷